文匯大公 星島 明報 成香港官方認可傳媒

教育局破天荒只安排《大公報》、《文匯報》、《星島日報》和《明報》作小圈子採訪，由主席陳黃麗娟「導讀」。有議員炮轟教局審查傳媒。

據悉，有電子傳媒曾向教育局查詢可否參與上述小圈子採訪，對方回應只有「少量被揀選的報紙」才能參與，又聲稱只是主席陳黃麗娟向記者「導讀」報告。

中宣部媒體認證

百份都唔撚比

如果過幾日將呢四間作文公司放入sanction list會點呢

白粉反抗過皇軍

明報都好似有反過

明報今日終於同大公文匯並列，入去採訪既記者有咩感想？

監察政府嘅第四權竟然要經政府批准先可以監察
由細到大學嘅三權分立又原來從來冇存在過
其實最近發生嘅事嘅嚴重程度係不亞於濫捕、被自殺嗰啲
只不過呢啲嘅視覺衝擊係比較細
冇黑警插贓嫁禍、襲擊記者或者手足然後俾人拍到嘅新聞咁大迴響
所以好多人可能睇完就算
但其實呢啲先係最需要推上國際嘅新聞

新聞自由

整個英文tweet
唔駛人多嘅 總之tag @rsf_inter同@rsf_en

白粉報

尋日黑警擅自改指引
都可以整個Tweet tag @rsf_inter同@rsf_en

白粉報已成condom

監察政府嘅第四權要俾人管返轉頭
今次仲唔變極權國家
我讀新傳呢科嘅時候就係想報導真相
但係依家就只有佢哋想俾人睇嘅嘢先可以稱為真相
咁仲有咩新聞可言？全撚部變曬支那中央新聞

明報都變到文匯大公之流

日月神報公信第一

不嬲都係

明報 真係屌佢老母
其實呢份報紙好撚可惜

港共官方,香港人唔認可

證明呢班係正宗支那狗

有咩出奇，當香港係中國咁諗，仲有大把野可以做

我反而覺得唔出奇

扮中立，但睇佢社論……

SCMP呢？

百份屌鳩抗疫不力

cnn話佢賣白粉起家
可能咁唔比